（ 懷疑被戴帽 ）拍咗拖兩年 已經冇再 搞嘢

我同佢 拍咗拖兩年
以前每個禮拜都至少做一次， 但係最近已經好耐冇同佢搞過
我開始好懷疑佢係咪俾帽我戴， 上個月我仲發現到佢偷偷地 玩ginder.

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我 問佢去邊度買校服呀?
佢 就同我講著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀英華
佢含情默默咁望住我

就係咁
我同佢 大戰咗三百回合， 今朝屙屎嗰屙 咗血， 唔知關唔關琴晚事
我諗我同佢嘅關係又邁進咗一大步

後來我發現咗佢真係比帽我戴， 我捉住佢唔理佢點反抗都好， 我同佢講話 我唔會畀人背叛我， 然後我就 將我條巨龍吉咗入去， 最後 屌到佢流曬血 嗌唔好

Oh Shit !!!

哈哈哈

從前有三隻蝦

睇到屎眼好撚痛

最撚憎基佬